韓國越南馬啦既賀年說話應該點講?

佢地都新年，但佢地講開乜野恭賀說話